# Diagramas Do Jogo Tetrinet

Diagramas de sequencia utilizado @startuml.

História - como o desenvolvedor modela o criação do jogo tetrinet
cliente e sevidor, para que todos os envolvidos, gerentes ou membros da equipe de desenvolvimento possa entender o jogo tetrinet.
Autor: Odair Xavier Da Silva